其實著襪著拖鞋柒係邊？

真心唔覺有咩問題 唔明點解啲人成日話柒

唔柒！邊度柒啊？你鍾意咪著多啲囉

多數啲老人院阿伯先咁著

你個樣

您咁講法人柒著乜都柒架啦，咁關咩著乜事

樓豬擺到明就係想着又怕比人笑嗰啲柒頭
唔柒啊 你着啦傻仔

扮球星？

鬼叫係你咩

原來係咁

係好撚柒 見到都想踩落去

認真答
其實係睇人
不過咁樣著得都係跟風嘅傻西
明未

d阿伯血液循環差
隻腳易凍先要拖鞋著襪

通常籃波撚先會咁著，咁籃波撚柒唔柒？

見到啲傻鳩著Nike黑色拖鞋加白色Nike襪真係忍唔住笑
樓豬係唔係其中一個傻鳩咁著 然後比人話柒？
跟住喺度開post 如果正皮多過負皮個心就會舒服啲

你都著得襪不如著波鞋啦
著拖鞋又走去著襪 無鳩謂

著拖鞋本來就為左通風舒服
你話著多對襪係咪多舊魚？

柒到盡頭便是型

著拖鞋本來就係為咗唔駛著襪，其他鞋係咪都要著，起碼都隻對短呀薄嘅襪，咁既然都著咗襪，咁點解唔著番正常鞋例如波鞋之類 拖鞋又唔係舒服，係方便啫

每次見到樓主哩啲真係忍唔住笑...

其實係打完波想俾隻腳鬆下

完全係功能性 著果個應該都唔會理人點睇

最柒 係唔知自己著左好柒
都唔知似乜 最常見係籃球撚 同跟韓狗風
真係見一個指一個黎笑

係好撚on9柒.

得NBA班黑鬼著得好睇

等人入嚟講韓國嘅天氣